［冇得輸］樓價跌 最開心仍是業主

嘩！Google終止與華為合作，涉及Android的手機作業系統，好得人驚喎！不過任正非說得好：「美國的『90天臨時執照』（禁令寬限期）對我們沒有多大意義，我們已經做好了準備！」不談政治，不過在我這個消費者來說，我會放棄Google繼續用華為，我認為這個是消費者的尊嚴！消費者的選擇不應該被供應商擺佈！這個世界現在就是變成這樣，無論向好與否，其實大多數人心中都是由自己的喜惡去為事情作取捨！而不是根據客觀環境，例如，也如修訂《逃犯條例》，一些人不相信內地執法，向他說甚麼話也沒有用，他們都會認為是惡法，對信的人來說又會覺得有關條例沒有甚麼可怕。

地產市場的好玩之處，是在於無論你的看法如何，市場很快就會印證到誰對誰錯！近期這麼多動盪消息難免會影響到市場氣氛，很多人又期望樓價下跌，我再說多次，樓價下跌可能對一些人來說，他們會感到開心！但其實最開心的一群仍然是業主！因為大部分業主其實都歡迎市場調節，因為愈調節他們的財富的泡沫就愈低，資產「含金量」就愈高！「樓價唔跌，哪有機會買多件！」所謂投資策略就是進和退都要留一線，要摸頂贏到盡或者要到谷底盡頭才肯入貨的，其實都會令到自己不能夠進退皆宜，買樓本是平常事，賺錢本著平常心！

想樓價跌好易，支持政府造地啦！正經嘢唔做！才是令樓價拾級而上的主因！

汪敦敬

廢淡點輸

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

條撚樣

假既

好撚酸

低置仔偶像

我這個消費者來說，我會放棄Google繼續用華為

sent from my iphone?

無錯!!!
中國鐵塔愈趺
最開心仍是股東

因為大部分股東其實都歡迎市場調節，因為愈調節他們的財富的泡沫就愈低，資產「含金量」就愈高！

就黎太陽爆炸都可以解讀為好消息

比核彈炸左層樓 最開心仍是業主

汪狗
就算升都唔會搵你買，因為你太仆街